荷蘭藉入

有荷蘭passport
我到底應唔應該繼續留港⋯⋯
同埋我去荷蘭定英國好

去食大麻度餘生

去英國要今年前去

本身讀緊U

荷蘭豆係囉嚟炒豬閪架嘛

屌真心要人比下意見

識唔識荷蘭文(B2)+有冇master？唔識+冇master既話基本上搵唔到工(stem, IT 可能會好d), 基本上要得bachelor都係唔夠做。呢邊個個都master 畢業。

明白嘅
我仲要讀human

香港有冇得學荷蘭文